好多謝老公將我地拉返埋一齊。。。

同老公拍拖三年結婚四年 冇小朋友 生活平淡到嘔..
最近識左個男仔 係細過我 但談吐舉止都好成熟 約過我幾次出街 雖然我心郁郁 但都拒絕左..
上個禮拜同老公週年紀念 佢冇book餐廳冇送禮物 我心唸一早估到 亦都冇抱任何期望
收工返到屋企 老公話佢買左套戲叫我同佢一齊睇(心唸點解而家仲會有人買碟睇戲..)
點知電視mon見到既係我地一齊甘耐(尤其是拍拖期間)拍低既片..
我既第一次生日..佢既第一次生日..我地第一次去旅遊..同埋當年去歐洲玩skydiving之後佢摞隻戒指出黎求婚..
老公乜都冇講..但我唔知點解突然喊到隻狗咁..
其實愛情一直都系我地之間..不過係我唔明白細水長流既道理..忽略左老公平時對我既細心體貼
係個一刻.我明白自己最應該做d咩...

樓主掛住你

shy shy牙

有時拍拖耐咗結婚耐咗
需要新鮮感嘅都唔一定係男人先會

好多時女人對感情耐咗嘅時候，對待男人仲冷淡過乜咁
但係女方又唔覺得係咩問題

無論係拍拖定結咗婚
雙方不忘製造下驚喜俾對方
咁就會好幸福

有洋蔥嘅....
好sweet呀ㅠㅠ

係..唸翻自己一開始既唔識珍惜真係好蠢..
佢特登帶我去歐洲陪我玩skydiving(佢係一個連過山車都唔多敢玩既人)..岩岩落地我人都未企穩就見到佢單膝跪地求婚..唸翻真係好sweet

樓豬icon

好幸福

thx牙

i love my husband

我feel 到條女係有同個新仔出街爆房